KA853班機D人仲未蒲頭？？？3點半囉喎？？

比著你都唔講係武漢黎啦.一易入曬境散播曬病毒

可能特別通道走撚咗

成架機擊落

係個入境大堂播毒中？

武漢肺炎有可能一直唔發燒直至死亡
測體溫係無乜用

機場員工 rip

直接全機人文到集中營啦

本來就應該全機強制隔離